我個做政協朋友既老豆要俾句說話大家

今次對手係極權共產黨，唔好再犯戰略上既錯誤，要運用所有體制外既力量去抗衡，唔做聖人但都有好多灰色地帶，唔使上街都可以做、需要做、值得做

明槍易躲 暗箭難防

例如？

831恐襲同721恐襲冇分別
我正式宣佈香港警察係有牌黑社會兼恐怖分子

大個仔啦，唔好成話人地xx,自己老x 話啦

一早講咗唔洗著黑衫
係咪自己人睇你做咩就知

江派韓正唔易對付架

［暗黑戰法］嬲撚完同我入黎

間接又間接都算，仲要完全無pt，你up乜9呀

真正嘅敵人係共產黨

咁姐係講左d咩
幾張廢圖無重點

男人老狗講野無重點
又冷氣軍師